有冇人係真毒 0社交生活

無人搵 無人關心
可以點樣改善

默默接受

自己搵

where

唔想咁

everywhere

慢慢會慣，唔洗驚

樓主幾歲

有

我都係完全0社交生活不過都習慣

習慣就好

me
比起人同人之間的虛情假意
我寧願自己一個

養隻貓養隻狗

啱聽

咁你想點

想有人搵

搵我

離開香港過新生活,到時咩到靠自己就焗住頂硬上

加一

一個人都幾好呀，係有心事有野煩唔知同邊個講

我覺得咩真毒 0社交係一句事
社交能力衰退係另一回事

唔好搞到衰退到連返工都有問題
咁就真係滾雪球 返唔到轉頭

上

無價值咪無人搵囉
你都唔會同罐藍色曲卡講野啦

毒撚好心唔好咁多要求啦

如果人地搵你 係因為你有價值 咁搵得你既原因都唔係d咩好野

enjoy

有咩方法

係
所以冇朋友係正常 哈哈哈

咩冇人聽
你去分手台 話自己係小妹
一班精蟲上腦既手joke即刻幫你解悶

真朋友係唔會因為你有價值而搵你囉 除非你講緊商業上個d自稱係朋友既朋友

可惜我係小弟黎

你搵一個人係無原因既咩？
你搵朋友吹水會搵個啞既？
搵個朋友打波會搵個書生？
搵朋友幫忙會搵個完全同果樣野無關係既？

呢期多唔多 借錢 同 保險電話
仆街 哈哈哈哈
太空卡都3個cold call問你借唔借錢
香港仲要乜“朋友”

我 0朋友 做乜都自己一個

好

朋友搵你,一係想搵人食飯二係有事幫忙

我關心你

隱青左五年，宜家仲係隱緊，零朋友

習慣便好了

36歲之後會好啲㗎喇

社交的本質是什麼

是交換價值 是比較攀比
說白了就是
你能為別人帶來的利用價值有多少

人類群居相聚是為生存
科技文明進步使人獨立

當自己一個也可以過得很好時
社交 只是一種可選擇性行為

根據Normal distribution
越是普通的人 越多朋友

當一個人0社交生活
有兩種可能的情況

1. 你十分優秀
獨鶴一秀
唔需要人地幫助都可以過得好好

2. 你係個死廢柴
對人完全冇利用價值

又幾啱

樓主無人搵自己咪自己搵吓人囉
又要人搵自己又要人地真心
咁點解人地唔搵你？
係咪係佢地角度黎講你都唔真心對佢地
一樣姐

去d青少年社區中心

我,
所以做下自己想做嘅野
打下機, 食下好野 上下網 自己行下街咁

wts對上一次正正式式吹水係兩年之前
輕輕一拉已經到19年 (到底)

一個人原來都可以盡興

0.5社交咁囉
勁少搵fd

0社交表示一個人好悶

多了人卻還沒多高興

獨自過生活，自己一個更開心

獨個俯瞰每顆山幽之嶺

冇人約咁你未自己主動d搵人lo
普通日子提前約嘅， 多數肯同你出
(男女都係咁話)

另外有乜興趣咁？
煮野食/唱歌/ 玩boardgame/行山campaign/做運動/ 去旅行/ 食野/ 養小動物/玩玩具

試下跟你自己嘅興趣，
主動d搵d志同道合嘅人

以前d fd感情一淡就好行唔送
覺得勉強維繫都冇咩意思
年紀大左又識得同身邊人保持距離
覺得同人交往好似刺蝟咁
靠得太埋就會拮親大家
終於身邊一個熟人都冇晒
但係反而咁樣有種心安既感覺
一收工放假就可以做返自己
想做咩就做咩，去邊就去邊
唔使顧慮身邊人同社會既眼光

咁樣以賺錢為目的出去闖
咁嘅心態進發會唔會對你容易啲？

𠵱度雖然無錯
但有少少極端

同𠵱個台某啲絲成日講
「都係唔夠愛啫，夠愛就乜乜乜...」

約人出有咩做？

btw
養生命係興趣？

搞唔掂....

性格唔吸引人

好難改

我都係

唔洗翻學
朋友又得翻中同
日日都係打機睇動漫
天光先瞓
廢物人生

你問咩， 唔明
如果你係想問有咩活動做就緊係跟興趣諗，
冇共同興趣, 約人出黎都唔會show 你啦

定我真心左? 你想我答乜

咁你平時做咩?

另外
舉例姐，錯重點

為咗儲錢買樓，me選擇咗0社交光合作用生活

下個月搬去新屋，會試吓做返一個正常人

我都係0社交，分別係我係有選擇地0社交，明明好多人約，但寧願自己一個。

我發現通常共同興趣都係要多人先做到
咁其實已經同自己約人出街有啲矛盾點

最尾都係去返個問題
約人都唔知做咩
除咗食飯

我可能有啲多人做嘅興趣
但無咩號召力
所以嗰啲活動 唔等於出街活動
只係偶然活動

可能可以約到一個半個人出街
但已經唔知可以做咩

btw 養寵物嗰度
唔洗咁驚
我覺得喺香港係unspoken truth
只係啲大愛香港人唔會承認

而我就唔buy𠵱種觀念啫
想知多啲𠵱部分可以再講

Me2
搵我

扮下女人囉

自己一個做證

有咩問題

我
一直摺開 就算有人約都會成日推

以為我開post

me

我同樓主同年

慢慢就會習慣

樓主係巴定絲

有冇番工？

無，自中學畢業後靜係番過四至五日工

準備孤獨終老

屋企有境可以一直養你？係就唔怕啦

全屋月入15K以下

情感價值都係價值嘅一種嚟嘅
例如係覺得同你相處好舒服 可以一齊成長
又或者喺困境之中喺你身上搵到支持之類
好似best fd咁
佢未必係你最醒最靚嘅朋友
但同你會係最夾

咁人哋主動搵你你多唔多嘢講

同我社交

其實點為之0社交生活？剩係係返工返學先同同事同學傾偈算唔算

又一隻烏托邦老鼠

你好

有得煩惱已經係幸福

當你諗其實你點生活有冇需要同人交待
你會走出呢個問題

20a0
no friends
好孤獨
好唔開心

0社交會進入死胡同
有一日你想識人
會發現同人無話題
因為同人吹水通常都會講到同D friends去邊度玩
假日去邊度玩 平時同friends有咩做
你吓吓都話自己係屋企/自己去街
人地都feel到你係咩人
同你傾幾句大慨知你無咩朋友/毒撚一個
跟住會同你保持距離 而你都無咩話題都人傾
正常人都會覺得無朋友嘅人一定係某程度上有問題
跟住你被迫繼續毒撚落去

試下出街問女仔攞 ig

上連登、打機、睇片、瞓覺......

見到自己😩😭除左返工放工買餸煮飯同打機🥱就冇其他野做🥴我都想有冇多啲活動😂